# Changelog

Alle aanzienlijke wijzigingen in dit project worden gedocumenteerd in dit bestand.

De indeling is gebaseerd op [Keep a Changelog](https://keepachangelog.com/en/1.0.0/), en het project volgt [Semantic Versioning](https://semver.org/spec/v2.0.0.html).

## [Unreleased]

## [1.1.1] - 2022-05-30

## Gewijzigd

- Complexere zoeksleutels verwijderd, deze werken niet meer

## [1.1.0] - 2020-09-13

### Toegevoegd

- Variabele voor URL van Mozardomgeving

## [1.0.0] - 2020-01-01

### Toegevoegd

- Initiele release
